郭位 國籍 美國

條撚樣好似跟過689去支那閱兵

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

上人權法制裁list 取消美藉

PISH

推